香港獨立後續迷思

發現好多人成日問獨立之後點樣保證生活安穩
其實根本革命從來都出現好多變數
正如革命方式可打仗，亦可以唔使打仗

至中共殖民起，香港足足浪費咗20年時間，立法會日日就係討論啲垃圾遷就中國嘅修例冇停過。成日話建制派社區做實事，起埋哂啲無鳩謂社區大白象，哂啲無謂錢真係叫做實事？

依20年星加坡喺到進步，而香港俾中國拖後腳。可能你會話星加坡唔係民主國家，但我同你講，只要香港人嘅資源用返落香港人到，鞏固到香港自身文化同地位，真正港人治港，我相信至少唔會好似依家咁多人反對。

至少知道獨立咗，香港唔需要再浪費錢同時間搞中港融合，可以將重心放返落民生上香港、唔使再拎錢同賣地幫中國起基建

重振ICAC令香港成為廉潔城市

撥返啲資源落醫療同科技發展，建立香港獨自專業領域，提升國際價值，而唔係乜柒都話支助年青人北上合作發展做含撚狗。

我只係知道香港唔獨立，只會越嚟越冇地位，連文化同語言都會消失，你認為一個冇獨特價值嘅香港，仲會吸引到國際投資者？香港人生活仲可以咁高人一等？旅行嗰陣仲會因為你係香港人而另眼相看？

你地所謂諗後續發展係咪100%肯定可以跟住行？咁20年前中共嘅承諾又是否100%兌現？革命從來只需要理念，比起討論未必可行嘅詳細後續計劃，更需要嘅係諗我地要改變啲乜同守護啲乜！